高通下一代處理器 Snapdragon 865 曝光，或集成 5G 晶片+ LPDDR 5

隨著各大手機廠商的旗艦機型陸續推出，Qualcomm 的年度旗艦處理器 Snapdragon 855 也被大家熟知。Snapdragon 855 作為目前 Android 平台綜合性能最強的處理器可謂無懈可擊，但卻沒有內置支援 5G 頻段的基帶。而 Qualcomm 的下一代旗艦處理器將完善該缺陷，就是即將來到的 Snapdragon 865。

據知名爆料人士 Roland Quandt 透露，內部型號為 SM8250 的 Qualcomm 下一代旗艦平台將支援 LPDDR5 記憶體，雖然 Qualcomm 暫未公佈 SM8250 的最終命名，但是按照以往命名規則，SM8250 應該會被命名為 Snapdragon 865。爆料消息顯示，Qualcomm 已經擁有搭載 LPDDR5 記憶體 + Snapdragon 865 旗艦平台的樣機，目前正在進行測試。且 Qualcomm 還有一款尚未發布的 5G Modem SDM55，其代號為「Huracan」，可能是 Snapdragon 865 集成 SDM55 5G Modem，能實現對 5G 網絡的支援。

按照以往的慣例，Qualcomm Snapdragon 865 旗艦處理器會在今年年底發布，各大手機廠商於明年年初推出相應的手機設備。而它的對手將是來自中國的華為新一代麒麟 985 旗艦處理器和 Apple 的 A13 仿生處理器。

隔離公司一定好葡萄

intel呢?

話咁快就出埋865樣機
高通勤力左好多

高通呢期賺好多, 咁多大陸廠出機都係佢客仔...

蘋果再下一代都未必有5G

Intel

5G？不了？

蘋果：我地啲客買完機仲有錢買5G Plan 咩？

20000蚊1部iphone不是夢

未減價前已經可以

MAX機打爆GB數加Apple Care 已經過

Android撚連買機都計住計住 會閪用第一水5G貴plan咩 屌

I狗買機最唔計住計住

一定全部乜柒信用卡優惠都唔需要 100%都係Apple store買啦

你駁得咁柒
打字嘅時候有無打冷震?

台積電呢？

見到你嬲到震講中左

如果壞左爆左mon唔直接買新機？
買Apple care 計住計住做咩

嬲到震? 你邊度睇得出?
狗隻係咪鍾意捏造事實 ?

買iphone用68蚊plan個d

2萬

下下都去到極端例子

仲有我加錢買服務 同你下下計價錢，食到咩優惠點同

你睇下上次smartone XR一減價幾多i 狗餓狗搶屎咁清咗smartone 倉先講啦果堆一定係an撚趁機轉會

有無數據證明個次搶購 i狗多過An撚？

咁你有無數據證明平時an狗計優惠買機既人次多過idog 用信用卡優惠買機？